[真人真事] 今日同女朋友係餐廳跳舞...

今日週年紀念日本來都book好間餐廳準備好哂
好衰唔衰訓撚過龍約左佢七點等點知七點先起身
間餐廳又話咩遲到十五分鐘就唔留位
唯有即刻打俾條女say sorry順便叫佢入去叫住野食等我
搞完一輪終於到餐廳我都預左條女西口西面架啦
好彩我都有經驗扮哂冇事入去坐低攞張餐牌睇
一坐低我就問佢嗌左咩
點知佢冇西面佢伸手出黎話"May I?"
我當堂嚇一跳然後得啖笑 雖則間餐廳啲音樂都幾啱跳舞但大廳廣眾唔啱我
我唯有笑笑口話"咪玩啦食咩啫"
點知佢又問多次May I?
唉屌難得佢冇西面咁我就死死地氣捉佢隻手出去跳
點知跳左幾步佢就話"做乜撚野啫你?! 都話未嗌囉 俾個餐牌我啦仆街"
到依刻先知自己柒左
最後成餐飯我都唔敢出聲 禮物都冇拎出黎

幽默感呢d野

呢個唔好笑

高質

無是咁的重作

點會好笑
到依家都唔敢面對條女